有冇人知呢個澳洲警察page係咪紅底？

入面有個post話支持香港黑警
勁多人post斷章取義同假新聞
我今朝留左言講返啲事實
啱啱發現俾佢delete左
仲禁埋言

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

有冇澳洲巴打知？

人類 Weconnect

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

推到有答案

Push

有冇人知？

俾班五毛搞到去澳洲啦
冇人理？？

全世界都有納粹,支持暴力

支納

澳洲不嬲都多支那人

一齊負評佢， 話不推介呢個page!!!

啱啱我用另一個acc回覆
都係一陣就delete同禁言

但都有唔少黑profile pic講真話冇比佢ban

真心膠都唔奇

有冇人去試下？
我兩個留言都有提到共產黨
唔知係咪因爲咁